想同人表白嘅 入一入黎

其實對方對你有意思，自然會同你講埋啲曖昧野
好易會feel到

如果對方嘅“訊號”，你仲未感覺到
我勸你都係唔好表白

巴打 可唔可以具體講下訊號係點 例子

有訊號都可以炒車
曖昧都係玩感情手段之一
唉

咁係你唔好彩啦
不過我都試過好享受曖昧過程
但到一齊之後又唔慣 唔自在

好難講喎
講啲好曖昧嘅野囉
例如“你養我呀？”、“有冇掛住我？”
有啲野唔洗刻意去估，
對方有意思你好自然會feel到。

我又試過問個女仔點解冇男朋友 鍾意咩類型
之後佢答嘅99%係我嘅特徵
好明顯了

請原諒我對你偽裝的冷漠 不是裝的灑脫或想的太多

又係D傻西毒撚，有女同佢傾兩句就沉撚曬船
Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶
跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀，凄美浪漫
個女仔同男仔傾兩句，就覺得有人比帽佢戴，嬲到震曬
好快就會忍唔住戇撚尻尻，死就死唔做實後悔，唔照下鏡先，自殺式表白
毒撚表白嚇死條女，派好人卡，再Block尻佢，毒撚就開始惱羞成怒發爛渣，怪條女做乜比錯覺佢，賤格收佢做兵，冇興趣做乜要同我傾計同我text，之後再上高登屌條女係雞
憤怒過後，自我陶醉自覺經歷失戀，再次傷春悲秋，認定自己受到情傷，曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲，再自命看透世事，「自我選擇」拒絕動情，一個人自在更開心，全部女人都係雞！溝女既係狗公MK！拍拖既即刻死！撞車死！生Cancer！換唔到心死！抵撚死！哈哈哈！全部係雞！全部都蝦尻毒撚！全部仆街死！哈哈..哈！！

毒撚，Are you ready?!

仲細咩 表白

曖昧其實係雙刃劍
以為對面受落其實係比人玩同折磨自己個心靈

咪又係雞

you are right

唔洗表白就一齊咗
最緊要大家有feel

連登仔係戀愛專家

過撚左先發現miss撚哂啲訊號
但番唔到去之前咁了

太熟喇
好淆底唔敢跳出friendzone

曖昧讓人受盡委屈

十幾年前有個女仔鍾意我,但我完全feel唔到,仲要無乜點同佢交流過!
到咗我有女朋友時,佢個friend先同我講番!

I know that feel
琴晚佢肯同我兩個去countdown
有曬肢體接觸
但驚一講原來只係一箱情願

all in or nothing
你記住nothing to lose 最多咪話做翻朋友
如果唔係就後悔一世啊

廿三歲人從來冇女同我講類似既野
Sad
Now I know

比晒機會你都仲淆
屌

一齊countdown都唔去馬，on9

我都係呀驚一講發現一廂情願就gg
其實好多嘢淆㗎鍾意好朋友
對方可能純粹係覺得同你熟所以先多肢體接觸
佢拒絕嘅話都知我鍾意佢架嘛，好難去返之前咁
就算一齊咗，如果分手嘅話咪失去個好朋友

循例報告番 啱啱成功咗